今日啲台灣po多到

一日無上黎。一打開連登5 6 個po都唱衰台灣
嘩點解嘅，點解會咁嘅？

5毛歲晚工作

不過真係無所謂，擺到明係風向啲人都會受影響

就好似Placebo effect, 話到明比個patient聽呢個係安慰劑，都係會有效。

港共見到咁多人移民台灣 咪做嘢

往後一有多人移民地方 就會唱衰啦

總之世上只有支那 香港 北韓最好

中聯辦請咗100隻狗要開工

因為罷免黃捷衰咗 㕷人手調返嚟香港再加spin台灣話題？

支聯辦 狗 俾d狗糧佢地啦 狗食狗糧嘛

PR公屍做嘅野

講嚟講去都係唔想人對非中共控制嘅地方有好感，正垃圾手段

中共港共自己唔做好走去搞鳩人，都幾廢

講真人地D野食並唔差，某D人如果中伏只係唔識搵比人水鳩（香港比遊客食嘅都係咁架啦），但我相信更多係PR公屍亂咁唱

3.）至於香港/ 台灣/ 澳門嘅關係上，因為台灣/ 澳門同香港都係受共匪壓迫嘅受害者（澳門情況比較特殊，作為受害者嘅黃絲可能只佔人口10%左右）佢哋嘅共同敵人都係共匪，而共匪自己深知呢一點，所以要千方百計喺三地搞分化，遏止三地團結嘅任何可能性，削弱三地反抗力量，再逐一消滅。所以，連登同ppt互踩港澳台（或美國等國際線）嘅人極大可能係五毛所為。但係三地仍然有唔少傻仔上咗五毛嘅當，甚至連自己都講埋一份鬧台灣。所以大家要有批判思考，唔好咁易中咗五毛分化計

台灣今日好過香港多多聲

驚人移民呀嘛 除咗五毛 選擇留港嘅人都會加入宣傳
一個地方經濟同人口增長有極大關係 個個移民 遲d經濟差 自己份工同樓價都會增加咗風險
梗係要嚇人唔好移民

去外國就係做二等公民 人工少高稅搵唔到食
去旅行就好 去生活唔同
香港係福地 香港最好

係港共禍首淋病 加 支聯辦駱狗等人破壞下 香港唔會有運行 連個垃圾股巿都做巿 只升支那成份股 就知香港點差

人有良心 就算留港 都要講真話

係都唱衰英國先

唱過啦 一波一波黎吖嘛

呢d地方點都好過會隨時扔人落街 隨時被黑警打 強姦
隨時被凍結財產 隨時......的港共管治下的香港

有幾個講台灣野食既po幾撚多人踩台灣野食垃圾

真係無撚啦啦多左好多唱衰台灣post

我父母無同我申請bno 自己英文都不好 但都想人離開 我19 年11月左右開始叫人開離岸戶口 賣樓等

老燒 沈國師 發唔切功

其他途徑走啦 錢先走 人再諗